分手唔可怕, 原來最可怕嘅係…

當你失戀好想揾個人傾下…打開個WhatsApp嘅時候先發覺原來連一個可以同你分擔下都無

係到放低下心事

唔同嫁

樓主要既係水泡

咁就尷尬啲

有冇諗過你拍拖果陣人地揾極都揾唔到你

小問題
喺呢度傾

分手個個都係咁架啦

哈哈.... 唔係放低兩句就得

真心唔係揾水泡 只係真係冇一個真係close到我可以一啲都唔保留甘講哂我心面嘅感受出嚟

用裸照要求另一半同自己解block 對話 是否仆街招數

被世界遺棄不可怕

喜歡你有時還可怕